［暗瘡印煩惱］有冇人試過做激光？

以前青春期果時都冇乜點生暗瘡 食幾多炸野都冇事
反而宜家20、21歲居然係咁生
但係我塊面係冇暗瘡 全部暗瘡都係聚集係嘴邊同鼻
我生既暗瘡無論搞佢定唔搞佢 都會有印
我以前成日素顏出街..宜家我素顏連落街都唔敢
日日帶口罩 因為我宜家真係成個污嘴狗咁
我d印有d係中間仲有白色咁 但係點都支唔到野出黎
有d就紅紫 咁既印..
D印真係非常影響我 搞到我冇晒自信 又成日好唔開心
已經買左超多去印既膏 又成日敷面膜
但係完全改善唔到 到宜家都係不斷生新既暗瘡
同埋留新既印........

最近成日睇到好多激光去印 但係又有好多種
我剩係想去暗瘡印 唔洗去凹凸印 斑 美白果d
究竟邊種岩我？
跪求救救我

Push

冇人生暗瘡

Me u can see my post

生喺咀同鼻喺關身體唔健康事 生喺面就青春期 生喺額頭喺唔夠訓

我都係，19，20歲個排係咁生，之後我搽a酸，搽左3個用左右，暗瘡同印都少左好多

你係成面都有？

你邊個post

想問邊度有得買

諗緊睇中醫

我去藥房話要a酸，搽既，佢就比左我啦

做milk peel/炭粉激光
利申 過來人

我側邊2塊面又係好多印，額頭有好多細粒既豆豆，同你情況都好似，成面印，個陣又係唔化妝唔敢出街，但化妝只會令情況越黎越差，所以就搽a酸，搽左a酸會令塊面好紅，成塊面甩皮，掂到水都好痛，會樣衰一排，但過左個段時間就會好返好多。

Milk peel好似唔錯 有冇詳細

其實印既話做PEELING就搞店~

唔洗太擔心 如果係凹凸仲慘啊!!

其實係咪真係work㗎 同埋幾錢㗎 後生嗰時瘋狂生暗瘡 成身無忽好肉

有d印起碼搞幾個月先退 千奇唔好心急 d skincare盡量用少d

樓主試下用玫瑰果油搽落瘡印位到
我試左2個星期 d印係淡左d 相信長遠用會淡 我記得好似話最少要用4個月

玫瑰果油始終好油 我只敢搽係印同疤既位置